依家啲女假撚到

都唔知遊行定係遊玩

cmhk 50 laugh 100

又分化

用中移動仲有面笑人

人地肯企出黎 你呢？